聽日全民感謝日，先小店後龍門，渣家軍=黑店

希望大家睇清楚自己支持緊乜嘢嘅餐廳
龍門做咁多嘢都俾人抹黑
聽日先小店，後龍門

請大家記住

裝修渣家軍囉

咁又唔好，裝修佢地，唔知頭唔知路嘅人會懲罰佢

大把更值得裝修